如果英超要腰斬，應該當利記拿冠軍嗎？

我覺得唔應該
始終第二仲有數字上既可能性，如果直接當利記冠軍就唔公平了
建議今年取消所有名次

唔計

就算真係拎左,都冇哂氣氛啦空球場,冇花車

計先柒

應當英超榜首，而唔係冠軍

榮譽冠軍

可以掟壽包

頒個最巨精神獎佢啦
計宜家個分擺唔到歐聯資格嘅實嘈到仆晒街

當又唔岩規矩，唔當又比人屌死

應該 但我唔批准

我覺得問題唔係冠軍...9場攞6分....我諗各球隊都當佢冠左......

最大問題係榜尾..... 用衣家個分計......嘈撚到拆天

邊隊首名確診， 邊隊就攞冠軍

老實講俾佢都應該 帶開咁多
不過足總想賺錢就一定唔會咁易俾佢
4月尾前搞掂 應該再開返

等到5 6 月先okay嘅話
可能前6踢返幾場
1 2 名爭冠
3至6 爭歐聯位咁

車仔中左

邊有人會屌，你諗真啲先